有冇人睇緊SUPER 8亞洲超級籃球邀請賽?

J5 live緊四強, 現場少人到

頭場 - 琉球黃金帝王(日本) vs 浙江廣廈(中國)
尾場 - 千葉噴射機(日本) vs 高陽獵戶座(南韓)

由來自中國、日本、韓國、台灣共8支頂尖職業球隊角逐、原名為亞洲籃球聯賽的首屆The Super 8澳門籃球邀請賽，本月20日至24日在澳門新濠影匯舉行。

首次舉辦的The Super 8籃球邀請賽，8支球隊分成2組單循環作賽，A組球隊為韓國高陽獵戶座、日本琉球黃金帝王、台灣璞園建築、中國深圳烈豹，B組球隊日本千葉噴射機、台灣富邦勇士、韓國首爾三星、中國浙江廣廈，小組首兩名球隊進級準決賽。賽事冠軍獎金為10萬美元、亞軍7.5萬美元、季軍5萬美元。

賽會在周四(9月7日)向香港傳媒發放8隊球員名單，是次賽事獲不少好手參戰，其中，千葉噴射機就有日本國手富樫勇樹、小野龍獅，富邦勇士就有林書豪胞弟上季SBL表現搶鏡的林書緯，與及中華台北男籃級球員張宗憲、蔡文誠、林郅為在陣，浙江廣廈就以外號「野獸」林志傑與及中華男籃主力劉錚廣為人知。

馬特拜爾稱其目標不只是辦一項8隊參加的賽事，已籌備明年2月、7月、10月辦賽，更計劃在未來擴大賽事規模：「未來會增至有6個地區球隊參賽。隊數增至12隊，甚至到2018年底時增至16隊參賽，屆時肯定會有香港球隊參加。」

個講波佬把聲咁似翁金驊

乜鬼黎

岩岩見到 屌無人既

亞冠盃咁上下, 但d球隊唔係最top

四強都冇人

老實講, d亞洲球隊出左自己國家根本冇人識, 去到澳門冇人睇

睇人賭錢好過啦

富堅勇樹真係好勁

yes

現場好少人睇

呢四隊西野你想揾咩人睇

好老實
除左nba 同 歐洲既籃球外 其他真係無甚興趣

如果場上d人識還好, 但幾隊都冇乜人識